川龍村走失狗狗

十萬火急☎️☎️☎️急急急 ！!!
重酬重酬重酬！！！！！！！！！！
重酬尋狗🐶🐶🐶😭😭😭😭😭😭

如見到請盡快聯絡
電話：93258365 陳小姐
53300464陳生
96366161 周小姐

松鼠狗 淺啡色 長毛毛
於2019年 5月3曰
上午11:15AM-11:30AM
在荃灣川龍村走失 身上有晶片
頸上帶有透明膠圈
麻煩大家幫幫手🙏🙏🙏🙏🙏

幫推

請問有冇行山朋友/谷 可以幫手forward a?

更新：搵到啦

4-5-2019 1615更新-已尋回
感激各方協助